牛市之除左我，仲有無人有留意火雞國

Royal 級燒春雞

自身難補

里拉呢兩日唔係企返穏咩

炒外幣？

I have told you

有咩影響

Who knows

樓豬咁夜都唔訓喺度燒火雞

拆息升到1000%

樓主朝早開post
夜晚火雞就出事
又中
點知咁都比大dodo燈到v番上